真係未見過咁樣衰嘅貓

明明以前好可愛

唔知係唔係基因突變

跟得你多 物似主人形

不要說了

毒㧏貓

係你害左隻貓呀 係你呀

有冇解救方法

要從主人著手

做乜鳩

物似主人形

佢樣衰到另外個幾隻都唔同佢玩

以前個樣

笑左

比人杯

依家

以前

笑撚左

諗到樓主係咩樣

又一單騙案

其實佢都好精靈嘅

只係有時樣衰d

好搞笑個樣

人前人後

有冇我咁樣衰？

個樣鬥西

多左啦鼻屎